[請聽小弟一𥱊話] 唔好衝

大家睇完覺得有道理就推上頂啦
如果覺得唔啱就由佢沉

我知大家想為香港出一分力
但真心希望大家唔好衝!

首先想講下衝達唔達到目的
我地今次最終目的係咩?
係希望政府撤回惡法
我見到有個po講得好啱
比盡你地而家肯勇武嘅有一萬人
每人打低一個驚好未
而驚又唔會用武器還擊
咁之後做咩? 係咪去佔領立會
好啦當你佔領咗立會
政府最多未休會
而家一百萬人遊行佢都未驚過點會驚你佔領
最後可能佔領幾粒鐘後就警察清場再將佔領嘅人清算
二讀三讀都會繼續
對政府嘅計劃毫無影響
充其量只係拖到一日半日嘅時間
就算你真係要拖時間仲有好多方法
唔洗咁多人以身犯險

另外就係為咗今次個目的
冒著比人拉嘅風險值唔值得
唔係話和理非
但係就算你今日令佢收回呢條
佢下次都可以繼續推其他野架
國歌法 23條
人地有無限復活
你地得一try架炸
今次比人拉咗唔會再參與到前線架啦
我有個朋友本身勇武
比人拉咗之後連遊行都唔敢再去啦
訪問都唔敢再講啲咩
真係得一次機會架炸
今次群龍無首主要都係因為上次做首嘅都比人拉晒

所以!
你地係要等一個契機!
有可能係有人傷亡
或者政府執意通過條例
或者更大嘅事件
總之要有一個更名正言順嘅原因
要一個說服到更多香港人去勇武理由
先會有足夠人數去根治問題

同埋
我深信
要實際上爭取到民主
一定要有返咁上下廢老廢中嘅支持
唔好話支持啦，起碼要佢地唔反對
無足夠契機底下衝
只會比佢地名正言順咁打擊
所以個契機要比到受害者光環比我地嘅
先可以有足夠民意情緒去根治問題
就算勇武，反對派都無得eh
唔單止係香港
要獲得外地支持同樣需要呢個受害者嘅光環
記得要做烈士就首先要得到同情
如果唔係，只會係死士，同埋只會折兵損將

我知我咁講可能好天馬行空
亦未必真係會有呢個契機
但係你地今次衝咗真係會好浪費
本身勇武嘅人已經少
香港未來仲有好多難關
呢條條例唔會係最後一條
希望大家留前鬥後
遊行不合作係要做
但係未去到香港民主埋門一腳都唔好犧牲自己

Push

你個契機等得嚟都三讀咗

乜今時今日仲未去到埋門一腳咩

唔係唔抗爭
但依家抗爭真係唔大幫助
大家要將target group放係
睇住tvb話我地廢青個班
因為佢有地條柒婆先咁老定
如果連佢地都反就真係可能成功
依家要做嘅野係文宣
最前線嘅巴打只可以拖得一陣得一陣
但太盡會有反效果

等到大屠殺先衝好無

通過左先衝咩on9

今日2讀後仲有100幾條議案要審
民主派做足野今日有機會未到3讀表決

咁萬一到左咁點

到就衝
我唔係維穩嘅
但呢一刻未到

就算無人衝 班廢中廢老嘅立場都係唔會變
不要千真以為 班廢中廢老會突然改變佢地對呢件事及集會人士嘅睇法
係連不支持 不反對都不可能 佢地已經有既定嘅觀念
就算只係靜坐 佢地都會一樣繼續話你收錢黎坐

過二讀即衝

呢個好同意，永遠改變唔到呢班人
老豆老母就係

你個朋友好垃圾

未到冇工返冇飯食

都唔會醒

全港罷課罷工罷市都仲鼓動緊
要衝都唔洗咁早

燒唔到班廢中廢老嗰度，佢地都唔會覺得係有問題

你同啲撚屌話唔好買樓 等多陣會跌一樣